<prompt>
    <meta>
        <title>Tái cấu trúc Luồng Đặt Sân trên Mobile App (Chọn sân trước, chọn giờ sau)</title>
        <author>Nguyen Huu Ngoc Hoang</author>
        <date>25/06/2026</date>
    </meta>
    <goal>Tái cấu trúc màn hình đặt sân (BookingScreen.js) và tích hợp API /app/bookings/booked-slots để hỗ trợ chọn sân trước, sau đó gạch ngang và vô hiệu hóa các khung giờ đã có người đặt trong bộ chọn thời gian.</goal>
    <frsReference>Tài liệu Luồng Nghiệp vụ Đặt Sân - Domain A1</frsReference>
    <planReference>BOOKING-FLOW-REDESIGN-001</planReference>
    <taskUnit>Chỉnh sửa BookingScreen.js và api.js trên Mobile App</taskUnit>
    <context>
        Quy trình đặt sân cũ yêu cầu người dùng chọn thời gian trước rồi hệ thống mới tìm sân trống. Điều này gây bất tiện nếu khung giờ khách chọn bị bận hết sân (khách phải mò giờ rảnh). 
        Quy trình mới sẽ hiển thị danh sách các sân trước, khi khách chọn một sân, hệ thống dựa vào sa bàn lịch đặt trong ngày của sân đó để gạch ngang/khóa các giờ đã có người chơi đặt trước.
    </context>
    <scope>
        - Chỉnh sửa file `customer-app/src/services/api.js` để thêm endpoint check giá.
        - Chỉnh sửa file `customer-app/src/booking/screens/BookingScreen.js` để thay đổi luồng UI/UX.
    </scope>
    <hardRules>
        1. Phải sử dụng API `GET /app/bookings/booked-slots` (hàm `fetchAvailability` trong `api.js`) để lấy sa bàn lịch bận trong ngày của các sân.
        2. Khi chọn sân cụ thể, các khung giờ trùng với slot đã bận của sân đó (`available === false`) phải được render gạch ngang, mờ và khóa click ( isDisabled ).
        3. Sử dụng API `POST /app/bookings/price-preview` (hàm `previewPrice` mới) để tính tiền chính xác nhất theo cấu hình giá của Backend, kèm thuật toán fallback tính toán offline tại client nếu API lỗi.
    </hardRules>
    <tasks>
        1. Trong `customer-app/src/services/api.js`:
            - Định nghĩa và export hàm `previewPrice` thực hiện POST request tới `/app/bookings/price-preview`.
        2. Trong `customer-app/src/booking/screens/BookingScreen.js`:
            - Import `fetchAvailability` và `previewPrice` từ API service.
            - Thêm các state hooks: `dailySlotsData` (lưu sa bàn), `loadingDailySlots` (trạng thái load), và `totalPrice` (tổng tiền sân).
            - Viết Effect tự động fetch sa bàn ngày chơi bằng `fetchAvailability(facilityId, dateId, sportName)` khi đổi cơ sở, ngày hoặc bộ môn. Tự động chọn sân đầu tiên làm mặc định.
            - Viết các hàm helper check lịch trùng: `isTimeRangeOverlapping` (check cả khoảng), `isTimeSlotOccupied` (check giờ bắt đầu), và `isEndTimeDisabledByBooking` (check giờ kết thúc hợp lệ so với giờ bắt đầu).
            - Thay đổi logic trong Time Picker Modal: nếu giờ start/end rơi vào khung giờ bận của sân đã chọn, gán `isDisabled = true` và hiển thị nhãn "Hết sân" với style mờ/gạch ngang.
            - Sắp xếp lại thứ tự render trong ScrollView: Mục "Chọn sân" hiển thị danh sách sân bãi cố định trước, sau đó mới tới mục "Thời gian" và cuối cùng là Thẻ tóm tắt đơn hàng (Summary) kèm nút "Tiếp tục".
            - Tích hợp gọi API `previewPrice` trong `useEffect` khi thay đổi giờ/sân để cập nhật `totalPrice`, kèm thuật toán tính offline dự phòng.
    </tasks>
    <constraints>Không thay đổi cấu trúc API của Backend, chỉ chỉnh sửa code Frontend trên Mobile App.</constraints>
    <acceptanceCriteria>
        - Người dùng chọn Sân trước sau khi chọn Cơ sở, Bộ môn, Ngày.
        - Khi mở Modal chọn giờ bắt đầu/kết thúc, các khung giờ trùng lịch bận của sân đó được hiển thị chữ mờ và ghi chú "Hết sân", không thể bấm chọn.
        - Tính đúng giá tiền cho khoảng giờ được chọn dựa trên API previewPrice.
    </acceptanceCriteria>
</prompt>